點睇我呢個麥當奴餐？

p.s 轉左全翼

頭已側

電話影次次都打側

雞翼拼盤d雞翼好似好細隻

shark shark好撚好食

食KFC好過